是靚午 煙肉白菌卡邦尼蝴蝶粉

好乾

Not bad

勿回

好硬

底有汁

但太少

印仔幾時返印度幫手

唔硬的
但份量好少
唔飽

印度駐港軍師

肥仔

唔夠食

我已經加底
都係咁少

增肥了

好似好撚好食屌你老母

真係好少
應該好快餓

是

會唔會有是日下午茶

最憎食呢種粉 俾小朋友食

味道唔錯
但份量少得驚人

聽日去觀塘開會
印仔有冇lunch推介

睇落似唔錯，但真係太細份，兩個就差唔多

唔了
直落晚餐

越嚟越唔掂喎⋯⋯
卡邦尼個精綷就係個汁 多濃滑
你依pat野想點

Omb
犢食

價錢仲要都唔平

佢有汁係底
我未撈好之前影

小學之後都無食過

Omb無地方食

試下犢食

How much

50

呢個價錢唔c伏喎

好食師

的確不太C

印度打緊仲有心情食

睇落唔錯

想食

好似幾正

味道唔錯
但太少

邊間？

屌你老母汁都慳就收皮啦

又oh my box

唔是

你鄉下打緊仗呀
仲有心情喺度食食食

今日幾正
但似水你 咁都叫加左底

今次麻麻